%Шаблон:
%\subsection*{\center{\Large <Название>: разбалловка}}
%\addtocounter{subsection}{1}
%\addcontentsline{toc}{subsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}. <Название>}
%\label{label-marks}
%{\large
%\begin{enumerate}[itemsep=0cm, parsep=0cm]
        %\item Методика + физ.обоснование~--- из {\bf 3 баллов}:
        %\begin{enumerate}[itemsep=0cm, parsep=0cm]
                %\item {\bf 0,5 б.}~--- рисунки (или идеальная внятность без них),
        %\end{enumerate}
        %\item Результаты измерений~--- из  {\bf 2 баллов}:
        %\begin{itemize}[itemsep=0cm, parsep=0cm]
                %\item 1 б.~--- если  измерены 5 точек,
        %\end{itemize}
%\end{enumerate}
%{\bf Сумма: 15 баллов.}
%}
%\newpage

\subsection*{\center{\Large Батарейка и резистор: разбалловка\\
(доп. задание группы №3)}}
\addtocounter{subsection}{1}
\addcontentsline{toc}{subsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}. Батарейка и резистор}
\label{battery-resistor-marks}
{\large
\begin{enumerate}[itemsep=0cm,parsep=0cm]
    \item Методика~--- {\bf 1 балл}.
    \item Наличие схемы для вольтметра~--- {\bf 1 балл}.
    \item Результаты измерений~--- из {\bf 2 баллов}:
     \setlist{itemsep=0cm, parsep=0cm}
    \begin{enumerate}[itemsep=0cm, parsep=0cm]
        \item {\bf 1 б.}~--- наличие результата для батарейки,
        \item {\bf 1 б.}~--- наличие результата для резистора.
    \end{enumerate}
    \item Ответ~--- из {\bf 2 баллов}:
     \setlist{itemsep=0cm, parsep=0cm}
    \begin{enumerate}[itemsep=0cm, parsep=0cm]
        \item {\bf 1 б.}~--- адекватность результата,
        \item {\bf 1 б.}~--- правильность записи.
    \end{enumerate}
    \item Разумная погрешность~--- {\bf 1 балл}
    \end{enumerate}
    
{\bf Сумма: 7 баллов.}
\bigskip

Возможные штрафы:
\begin{enumerate}[itemsep=0cm, parsep=0cm]
	\item За анонимность сданного отчёта (0,5 б., прогрессирующий).
\end{enumerate}
}
\newpage